點解可以咁唔環保

去廁所見到d人好唔環保
明明抆屎只係用左張紙既4分之一唔夠
仲有左右上下同反面既空白位未用就拎下一張
我平時見到呢d紙出現係廁所都會收起佢
下次洗手抆屎再用過

用手抆最環保

3 / 10

真人真事呀

洗返晾乾咪得囉
嘈咩啫

真正嘅環保人士係唔屙屎嘅